\section{Bedna vod whisky}
\aindex{Lidovky!Bedna vod whisky}
%Řádkování 1.5
\onehalfspacing

\ch{Ami}Dneska už mě \ch{C}fóry ňák \ch{Ami}nejdou přes \ch{E7}pysky \\
\ch{Ami}Stojím s dlouhou \ch{C}kravatou na \ch{Ami}bedně \ch{E7}vod whis\ch{Ami}ky. \\
Stojím s dlouhým \ch{C}vobojkem jak \ch{Ami}stájovej \ch{E7}pinč. \\
\ch{Ami}Tu kravatu \ch{C}co nosím mi \ch{Ami}navlík \ch{E7}soudce \ch{Ami}Linč. \\

\refren
\ch{A}Tak kopni do tý \ch{D}bedny ať \ch{E}panstvo ne\ch{A}čeká \\
jsou dlouhý schody do \ch{D}nebe a štre\ch{E}ka daleká\ch{A}. \\
Do nebeskýho \ch{D}báru já su\ch{E}cho v kr\ch{A}ku mám. \\
Tak kopni do tý bed\ch{D}ny ať \ch{E}na cestu se \ch{A}dám. \\

\begin{multicols}{2}
%Řádkování 1
\singlespacing
Mít tak všechny brdny od whisky vypitý. \\
Postavil bych malej dům na louce ukrytý. \\
Postavil bych malej dům a z okna koukal ven \\
a chlastal bych tam s Billem a chlastal by tam Ben. \\

\refren
Tak kopni do tý bedny ... \\

Kdyby si se hochu jen pořád nechtěl rvát. \\
Nemusel jsi dneska na týhle bedně stát. \\
Moh' si někde v suchu tu svoji whisky pít\\
nemusel si hochu na krku laso mít. \\

\refren
Tak kopni do tý bedny ... \\
\\
\\

Když jsem štípnul koně a ujel jen pár mil\\
nechtěl běžet dokavád se whisky nenapil\\
zatracená smůla zlá a zatracenej pech\\
když kůň cucá whisku jak u potoka mech.\\

\refren
Tak kopni do tý bedny ...\\

Až kopneš do tý bedny, jak se to dělává \\
do krku ti zůstane jen dírka mrňavá. \\
Jenom dírka mrňavá a k smrti jenom krok. \\
mám to smutnej konec - a whisky ani lok\\

\refren
Tak kopni do tý bedny ať panstvo nečeká \\
jsou dlouhý schody do nebe a štreka daleká. \\
Do nebeskýho báru já sucho v krku mám. \\
\end{multicols}