\section{Drobná paralela}
\aindex{Chinaski!Drobná paralela}
%Řádkování 1.5
\onehalfspacing

Ta \ch{F}stará \ch{C}dobrá hra je \ch{G}okoukaná. \\
\ch{F}Nediv se \ch{C}brácho, kdekdo ji \ch{G}zná. \\
\ch{F}Přestaň se \ch{C}ptát, bylo nebylo \ch{G}líp. \\
\ch{F}Včera je \ch{C}včera, bohužel bohuGdík. \\

\refren
\ch{F}Nic není jako \ch{C}dřív, \ch{G}nic není jak \ch{Ami}bejvávalo. \\
Nic není jako dřív, to se nám to mívávalo. \\
Nic není jako dřív, ačkoliv máš všechno, \\
co si vždycky chtěla \\
Nic není jako dřív, ačkoliv drobná paralela by tu byla. \\

%Začátek dvousloupcového režimu
\begin{multicols}{2}
%Řádkování 1
\singlespacing

\sloka{}

Snad nevěříš na tajný znamení. \\
Všechno to harampádí - balábile - mámení. \\
Vážení platící, jak všeobecně ví se, \\
včera i dneska, stále ta samá píseň. \\

\refren
Nic není jako dřív, nic není jak bejvávalo. \\
Nic není jako dřív, to se nám to mívávalo. \\
Nic není jako dřív, ačkoliv máš všechno, \\
co si vždycky chtěla \\
Nic není jako dřív, ačkoliv drobná paralela by tu byla. \\

\ch{F}Promlouvám k vám \ch{C}ústy múzy, \\
\ch{G}vzývám tón a \ch{G/A}lehkou chůzi, \\
\ch{F}vzývám zítřek \ch{C}nenadálý, \\
\ch{G}odplouvám a \ch{G/A}mizím.... \\

\refren
Nic není jako dřív, nic není jak bejvávalo. \\
Nic není jako dřív, jó, to se nám to dlouze kouřívalo. \\
Bohužel bohudík je s námi, ta nenahmatatelná intimita těla. \\
Nic není jako dřív, jen fámy, \\
bla - bla- bla - bla etc....\\

Nic není jako dřív, nic není jak bejvávalo, \\
bohužel bohudík, co myslíš ségra, je to hodně nebo málo\\ 
\end{multicols}